啲人抽住野行路唔識拎前邊再過？

條路咁窄，過人個時又唔將抽住嘅野拎去前邊，知唔知自己頂住人行

見到啲抽住蛋糕西餅嘅撚樣唔讓，我唔會客氣，照行囉，睇下你蛋糕硬定我隻腳硬

有d人見你拎開左都照撞埋黎 唔通就係樓主